[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (21)

多投票 支持樓主 比正評

---
Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
Post(8)：
Post(9)：
Post(10)：
Post(11)：
Post(12)：
Post(13)：
Post(14)：
Post(15)：
Post(16)：
Post(17)：
Post(18)：
Post(19)：
Post(20)：

*Post(11)有霜兒外傳
---
選項投票
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.故事劇情中不乏提及其他武俠小說的角色/組織等 但本文屬於平行世界 請勿以固有形象定形角色
5.每日最小二至三更 或因應社會情況停更 正常情況下只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
6.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

---B1---

「大家，快來幫幫凡老前輩！」路仁甲大喊道，然後便往著凡不爾奔去。

凡不爾聽到以後，隨即退開了兩步，然後路仁甲亦已趕到，以冬雪向著唐逆連揮三劍，三道劍氣直接朝唐逆攻去，唐逆立即拔出兩把唐門短刀，接連地把那劍氣擋下了。
唐逆站在了我前方不遠處，然後眾人也開始圍了上來，神侯府、絕扇門、真武門都已包圍在過來，而那些剩下的十數名唐門的弟子也自然的走到了唐逆身旁。
唐逆環視四周，搖了搖頭說道「我區區一個唐逆，連同弟子才十數人，用不著這麼多高手來包圍吧。」
凡不爾冷笑一聲，答道「唐門惡賊，人人得而誅之，我還需要跟你講甚麼江湖規矩嗎？」
「惡賊？各為其主，那有甚麼惡賊不惡賊？」唐逆答道。
凡不爾大笑，答道「小說廢話，投降吧唐逆！」

唐逆再次搖了搖頭，答道「各位都是江湖上赫赫有名的高手，要殺我唐逆連同這裡的十幾名弟子，可算是簡單不過，但我們唐門要是跟你們拼個魚死網破，恐怕各位也無法全身而退。倒不如一人讓一步，我們唐門立即撤退，一星期內不再過問黑士莊之事…不然，就拼死一戰吧。」

A. 講多無謂 全數生擒/殺
B. 各退一步 讓他們走

A

A
殺

c 提出每人放低一對手就可以走

類似劇情好似真係出現過

a

一致通過 殺佢老母

接近無人諗住放過佢地

殺唔到鐵廢老同軍師 點都要搵條友嚟出返啖氣

難得件玩具實捉到都唔玩下

咁快殺出條撚咩

條友有毒慢慢玩實奶野

唔通係武漢肺炎

唐家堡好似都近湖北

Lm

想睇路叔揸流攤其他人就出力打

樓豬假看更真先知

拎黎煉蠱 得唔得

綁佢番去比霜sm

留唔到佢條命 都留返條屍返去研究下

樓豬心諗 連上回提要都變埋叫人正皮 點解都係得3正皮

屌 篤錯負評比自己

因為冇咗首詩

---A---

「講多無謂，不降者死！」路仁甲大吼道。
路仁甲一聲大吼，場上又再一次吶喊起來，唐逆見狀只是搖一搖頭，冷冷地說道「那沒辦法了，服藥！」

唐逆一聲大喊，場上的唐門弟子，以及唐門本人都隨即拿出了一顆黑色丹藥服下，而其中唐逆所服的那丹藥，明顯更為黝黑碩大。
「這丹藥…」路仁甲看到他們服下丹藥，隨即就回想起之前曾與唐門某一弟子戰鬥之時，便已見過他們服下丹藥…
「難道是蠱毒功！？」青雪驚呼道。
「想不到你這個小姑娘也認識我們唐門絕學，來吧！拼死一戰吧！」唐逆大吼道。
在唐逆話畢之際，明顯那藥效也開始發揮出來，他本來身上所散發那種淡綠的「毒氣」也迅速轉濃，而且…場上服下丹藥的，除了唐逆還有十數人名唐門弟子，一瞬間，那些弟子身上也散發出那綠色的毒氣，頓時場上就像多了一層綠色的煙霧一樣…
「大家快點後退，小心有毒！」凡不爾大喊道，然後眾人的包圍網便後退了一點…
但唐逆卻沒有後退半步，另外除了唐逆以外的那些弟子開始有點精神恍惚，身體不停地顫抖著，而且更開始在七孔之中流出一些黑血來，看來他們服下的丹藥是有著甚麼強勁的副作用。

與此同時，唐逆大吼一聲「上！」
然後那些唐門弟子便把手上的兵器擲到地上，如像瘋狗一樣衝向在場的大家。
此時，如像隆、無情、冷血、凡不爾、莫雷等高手迎戰著那些唐門弟子也有些吃力，至於青雪、如意、岳晉等二線的高手，他們的情況則更為嚴峻了。
在那些唐門弟子與大家混戰之時，唐逆則只是露出了一臉的邪笑，站在中央一動不動…

A. 對付唐逆
B1. 協助其他人高手解圍 再圍唐逆
B2. 救女要緊
---
應該聽朝繼續

A
苦肉計

A，等第二波無限熟人。

聽朝繼續
參與罷工行動？

Sing巴快d投著草

岳撚2線都做到堂主

之前比你地賣左次，唔動議了。

樓豬罷工既話就下晝先有文咖啦

二線其實都勁
同埋岳撚都唔係堂主堆top

B1

嗱
咁如果我動議c腳軟轉身逃走
有冇人跟

咁快夠票會唔會考慮下出夠3篇

訓之前會寫多陣 但應該寫唔切 所以聽朝寫完再出

岳撚唔係師兄咋咩定知錯左
感覺2線都多左

堂主黎架
當日武豪叫路仔過去幫拖 個堂堂主接應咪岳撚

距離早上完結 剩餘34分鐘

我估2點先有文

我諗到我收工先有

睇埋oscars先出文

就咁係看更亭睇？

睇黎你真係當我坐係路邊個d看更黎個喎

係大堂睇

樓豬早排唔係話去左in地政署咩

係in區議員助理但唔諗住做

2樣都有

區助直頭無搵我見工 估佢都請到人了
地政要12個星期通知 而家又停左工 我估最快年中先有消息

可能個區議員咁啱有追故

---A---

擒賊先擒王，這可是萬年不變的道理，如是者，路仁甲再次握緊冬雪便往前一躍，朝著唐逆衝去。

唐逆自然也注意到直接往他衝過來的路仁甲，但唐逆他沒有拿起短刀，而是直接一步步的同步向路仁甲前進。
路仁甲見狀，不禁輕皺眉頭…因為唐逆他那個放下短刀的動作讓他開始有所提防…唐逆竟敢以雙拳面對帶有武器的自己，難道那個蠱毒功為他帶來了可以如此自傲的強大實力嗎？

路仁甲運起內功，先以一道劍氣試探性的往著唐逆一揮，唐逆卻像是能看清劍氣的來勢，停下來把身子一側，便閃掉了整個劍氣。
「你就是路仁甲了吧…」唐逆一邊說，一邊繼續接近路仁甲。
我隨即又放出數道劍氣，唐逆冷靜地往前走，如像能預測到路仁甲的攻擊一樣，只是輕輕的左右閃避，劍氣便直接在他身旁掠過。

路仁甲心中不禁自問，到底是劍氣太慢，不足以傷害到他，還是他的實力已壓倒性的在自己之上呢？

A1. 改以拳掌攻勢
A2. 改以劍術攻勢
B. 拖延戰術 慢慢想辦法

A1

A2

b

中毒play

轉A1。

自在極意功

B

龍珠超睇唔到咁後
象柏開始已經心有餘而已不足

成套超都係垃圾

係野比飯開始就係垃圾

好彩我本身都麻麻悟空悟飯

超2飯最撚型 之後就M達

柒達最高質

樓主都係最鍾意柒達

男人老狗就係要好似柒達咁屢敗屢戰

反巴講完木人陣之後冇出過劍氣之後 呢幾篇都係咁出

但係你講完殘疾冇反應之後都係冇反應
大家明咩原因嘅

本身應該係2個月前係青城打既唐逆終於要開打

有文未

你放假定失眠

今次放假 其實我好撚少會失眠 十幾年先試過2 定3次

咁多假放

5日工 咁上下啦

本身唔送頭既話係咪直接當場打鳩廢鐵 再打唐逆+本身係妓院見到果幾個 不過會少左明教 神候府 莫雷幫拖

就有

你諗真d班隊友除咗block路叔走位防佢著草之外有幫過佢推boss咩

又係喎 個個打卒仔

---A1---

路仁甲看著眼前的唐逆，明顯自己無論如何也不可能將唐逆放任去攻擊其他人…更何況，唐逆的目標，明顯是他！

此時，唐逆慢慢一步步的加速，逼近路仁甲，而路仁甲將冬雪收回劍鞘，架勢一轉便擺出拳掌的動作，明顯準備與唐逆「短兵相接」了。
而唐逆看到路仁甲的動作，自然也明白了路仁甲的想法了，同時間他不禁冷笑一聲，低聲說道「自取滅亡。」然後便攻向路仁甲。

唐逆並非出掌，而是把五指曲起，如像虎爪一樣向著路仁甲進攻過去。路仁甲看向了唐逆的手，那五指之間散發而出的綠氣，明顯就是告知著路仁甲，這邪門武功絕對是不能輕易接下來。
唐逆一爪攻來，路仁甲後退一步閃避，同時間腳下的步法瞬間改變起來，他如像旋轉一樣不停地閃避著，唐逆每攻一爪，路仁甲便往側退一步，腳下轉一步，然後從唐逆身旁穿過去了，此刻唐逆根本無辦法抓著路仁甲的身影。

唐逆連續搶攻十數招以後，竟然是一掌也沒打中路仁甲，而路仁甲看準機會，一掌回敬唐逆，唐逆便被擊退數步，停在了路仁甲之前。
唐逆沒有繼續搶攻，反而是冷笑了一聲，說道「原來是絕扇門的拳舞，不錯不錯，不過可惜你竟然反擊了。」
路仁甲聽到唐逆的這句話後，便馬上看一看自己打中唐逆的手掌，竟有一股綠氣附在上面了…
「這…這是！？」路仁甲質問道。
「蠱毒功的威力，可是遠超於你的想像！」唐逆大喊道，然後便再度向路仁甲搶攻。

A. 迴避逃走
B. 防守反擊
C. 直接以攻代守
---
聽日繼續

c

C

預計聽日頭兩篇出文時間 2點前 7點前

2日都2篇

立flag

呢兩日忙 聽日睇下出唔出到四篇

學易筋經解毒果part

都係既 每日要抹lift消毒8次

頭先可能比住戶鏟起去睇下條渠有冇漏氣

香港返咩工都係奴隸

C 谷哂D氣係對手到打 睇下可唔可以擋住D毒

你嗰度有人出事你地會點

到時先算

中左招就留大綱

隔離14日 可能寫撚到完故

一運氣d毒就擴散到全身

其實常識嚟個定義好有趣
如果我問你Autodesk MAYA要點樣切割polygon表面你答唔到我我係咪可以話你冇常識

我答你我識用maya 你會唔會嚇親

btw 講緊屋企條喉 其實係d日日都會用既野
但真係甚少有人會去了解就真

最後要自廢北冥練九陽/易筋先解到

唔會
因為我除咗基本dqwer制點㩒之外都係靠自己

咁ZBrush要點切割表面

ZBrush就唔識啦 咁撚專

取消選項變連載都有可能既

其實早幾日無投真係出得又快又多

之前外國撚仲問點解我冇工返
嗱樓豬識用咪又係要做看更
建模嚟行係香港乞食㗎

乜原來依家中二三已經要學建模
淨教MAYA定3dmax, C4D , blender嚟d主流軟件都有教

利申:小學生

報左工聯會course？

記得樓主話過淨係讀完中學
咁你間學校編課程果個都幾古惑
唔講build得似唔似
整一個合理佈線都有排練
係咪特登整多幾科拎資助

新讀者lm
從12月下旬追到live
辛苦樓主

直接吸哂佢啲毒氣

自己對自己用不推文回覆

BTW C

先打死再療毒

可能係比唐逆打死先呢

路兄內功不是冠絕天下嗎？
只要比拚內力，唐逆不到半柱香就會撐不下去
綠氣應該不是即時發作，我覺得還好

開左蠱毒功之後班卒仔都夠一線高手抽
何況係唐門長老既唐逆

卒仔開毒攻，自己會死嗎？

真臺灣人定只係user name

藥效過後應該會死的

打書面詞 應該真

真

操你媽逼，誰說用書面語就是台巴子

嗱
咁係咪支那人先

我經過幾個月看連登之後，大概會用廣東話版本的漢字
會試著在這裡打

一開始先用國文，免得大家覺得奇怪

你不會是韓粉吧

幹
支那共匪死全家，全球通緝，永世不得超生
殺虐共匪者一律無罪，連逮捕歸案都免了，因為只是殺曱甴，不犯任何法律

說得好

我試試看用廣東話，錯了不要恥笑

我老豆係鋼鐵，啊媽都投咗俾韓草包
我兩害取其輕，投蔡，不分區俾時代力量，似台灣嘅香港眾志/青年新政

父母都鋼鐵韓粉

男嘅做奴隸
女嘅做幼幼生產器

奇怪嘅係，佢哋支持反送中
中天王又正話防疫唔晒戴口罩，佢哋屌到佢飛天
即係點？百思不得其解

不用->唔 晒 使

btw 歡迎
老豆老母係韓粉 I know that feel bro
利申 全屋藍絲

全屋
即係你都係

Thx!

然後你會說：唔使客氣

最理想/日常會多啲
但係網上比較少

髒話都沒錯

乜咁多人有藍屍屋企人 反巴 樓豬 通心粉巴

香港大撚把廢老
仲有一堆上世紀走難落嚟 見而家中國GDP咁高 想送撚埋層樓畀共產黨拆 幫佢刷GDP

我屋企個兩件仲經典
一個紅到睇cctv
一個插政府但撐警

比唔上香港同台灣 佢哋究竟睇上共匪啲咩

要睇就睇眼球中央電視台
後者根本冇良心啦 巴打真慘

通常都係d大中華膠

咁我自己都係另類中華膠 即係我諗嘅套思想同多數中華膠唔同

我可以點吖
唯有係佢兩老睇住cctvb嗰陣入屋冷靜吓

定係嗰套？

BTW 唔好問點唔同 講完即刻畀共匪知我係邊個 都係唔講為妙

嗰套

紅到睇cctv真係幾稀有

放心
佢淨係追抗日神劇

呀爺9歲就比日軍殺左

三民主義統一中國

手榴彈炸飛機

仲有1個鐘

我個sony降噪就係為咗唔洗聽到CCTVB嘅聲

終於用返絕扇門武功

冇把扇係差咁d

樓豬話係教意境 唔洗用扇既

個意境就係用扇跳老舞

嗰陣個絕步都學完就冇左咁

btw打佢用分絕掌等佢啲毒錯亂得唔得呢

輕功明明應該勁過墨瑯 明明大家都係一子訣 路叔仲要多個絕步 但係次次都追唔到墨瑯

硬食啦
自學埋化功大法

對內功高既人係rj咖

女人天生骨架輕

步調轉黑暗
我鐘意
不過丁春秋周身是毒
以後無得加甜

臺灣巴係咪之前用追故模式
冇睇到我地d討論
以後冇甜㗎啦

連台灣人讀者都有

唔通唐逆練到以毒代血

唔係只係無女女女？

有時會
可能沒看到

作為睇得熟過樓主既改名巴
你應該去查返蠱毒功既來源

不了

朋友你走寶了，成個故睇反ching同改名ching 9up先係精華。

人生贏家咁早呀

改緊essay

仲有19分鐘

佢唔係將內功轉毒咋咩

btw嗰陣話分絕掌係咩武功嘅弱化版

2點3前

好似係將d血當毒咁用 唔係內功轉毒

佢地d後代如果出到世真係人中之龍

佢地好多都無生

雞仲生唔生到

你想男男男？

所以咪要捉幼幼

果然係基得

我都知
不過我淨係一兩個post會skip
看到很多。。。大開眼界的東西

解釋都冇用
直接豁出去

係咪出街已經唔去得遠

無甜...
3P完
久別重逢
跟住走甜...

Sor 4P

去隔離po睇

樓豬女友唔鐘意
佢似乎要純愛故

所以係咪常威

我很正常的說

成日覺得分絕掌係抄比古洛

絲打可唔可以回應下
如果係屈咗你歡迎屌返我地

佢無乜干預我創作 唔好屈佢

廢版七傷拳

唔干預創作 淨係投票 又符合左一個特點

中文博大精深

---C---

「與其躲躲閃閃，倒不如和唐逆決一死戰！」路仁甲如此想道，再運起內功開始與唐逆互相進攻起來。

唐逆再次以一記虎爪直攻路仁甲咽喉，路仁甲輕側身子，用前臂架向了唐逆的前臂，將他的手臂推開，再想向著唐逆胸前回以一掌，但唐逆的速度像是更快，另一隻手馬上扣著路仁甲出掌的手腕。此時路仁甲的手腕傳來了一陣劇烈的痛楚，若然並不是有北冥真氣的護體，恐怕他已經不禁痛得叫了出來。
路仁甲腳下踏地，手腕一轉，便從唐逆手上逃了出來，但退沒半步，唐逆便已追擊上來。
幸得路仁甲急中生智，雙手兩指一曲，運勁一彈，雙手各一記彈指神通將兩道強勁內力朝著唐逆的雙目射出。
唐逆雖然運起了蠱毒功，但他可是仍保持理想和思考能力，故此隨即迴避了這兩發攻擊，同時也被逼停下對路仁甲的追擊了。

二人分開以後，路仁甲不禁看了看剛剛自己被唐逆抓著的手腕…而他亦只見衣袖經已破損，綠氣纏繞著手腕，而且還傳來陣陣刺痛的感覺。
「姓路的，看來你修練的可是帶有護體真氣的上乘內功…」戢逆喃喃地說道。

A1. 以真氣減緩毒性 同時與他說話拖延時間(提起北冥)
A2. 以真氣減緩毒性 同時與他說話拖延時間(隨便作出一些武功)
B. 廢話小講 繼續進攻

b
能動手…

C 以真氣減緩毒性 繼續進攻

3個b 咁我轉b

繼續進攻都自然會護體架啦

做嘢要專心
做人要all in

動議用彈指神通拉打

下篇 7點半/8點前
但你地投得咁快 我試下3點半前加一篇先

幾耐冇用過呢招

記憶中接近一路無實戰過

試下

霜兒懷似做雞單野打唐門佬咪用過

疑似

啱啱咪用咗

大家睇文要識過濾政治正確嘅部分

頭先唔係先射眼咩

戴個頭盔 出唔到都唔會比你地屌

推

洗咪咁快
我只係考個試已經...

推到樓豬回應

好多癲佬mon post咖 遲少少都投唔到

I mean成世都好似冇點用過，係d咁緊張嘅時刻都可以咁靈活咁用到啲咁生疏嘅招式

最顛係你哋四點都mon緊

呢排冇mon

其實路叔練功好勤力 你班友一日到黑都投練功

成功爭取樓豬將路仔改口變路叔

咁計法
同樣邏輯
雞做雞其實好勤力

記得上次練到隻手都廢埋

冷血教劍果陣？

唔係練劍咋咩

我記得我地平時係佢早午晚行動都要投，佢邊得尼有練過功。

係黑士莊咪練左幾日

打完武斌舟 太極佬 之後入左羽墨坐監 打完人長老再入黑士莊半坐監 其實都冇乜時間練

所以咪話平時，黑士莊系特例。同埋真系有練仲洗乜問鐵廢點控制內力。又唔複雜自己實試到。

強行御都合
唔想成日提但就好似無限熟人包圍咁
又或者應該係話原本大綱係咁
係我地投得閪樓主趕住出未改得哂

---B---

「哼…」路仁甲不屑的用鼻音回應了唐逆的詢問，然後便再次搶攻。
唐逆冷笑一聲，同時亦準備應戰，而這次路仁甲搶佔先機，拳掌並用開始進攻。

然而，路仁甲一直以來的戰鬥，大多也是以北冥神功壓制，劍術戰勝，甚至強大的內力底子戰勝對手…但今日面對唐逆，在他那蠱毒功的爆發下，路仁甲的優勢蕩然無存，劍招效果不大，北冥神功被毒性所鉗制，而內功也不見得是大幅勝過唐逆…這根本不是苦戰而已，只能說若不是北冥真氣護體，恐怕路仁甲早已死於唐逆手上了…

這外功之間，拳法掌法之間的交戰，路仁甲又豈會是唐逆的對手？
路仁甲施起手上為數不多的外功與唐逆戰鬥，唐逆便以唐門的一套拳法應戰。路仁甲雖不諳外功，只見唐逆食指輕曲凸出，擺出鳳眼拳的手勢，再與路仁甲纏鬥起來。
雙方交戰之時路仁甲打出一掌，即使能擊中唐逆，也被他蠱毒功的綠氣所影響。而唐逆每命中一下，路仁甲又被綠氣所傷及，足見蠱毒功是何等霸氣強橫的邪門內功。

十數招後，唐逆被路仁甲擊中數掌，嘴角流血，顯然亦受路仁甲的掌力與內力所傷，但路仁甲那面，他被蠱毒功的毒性逐漸侵蝕身體，忽爾感到自己反應開始變慢，視線也像是模糊了半分…
此刻，明顯再與唐逆搏拳，也是自尋死路，那倒不如…

A. 彈指神通拉打
B. 出劍拉距離
C. 逃走

其實路仔基本上都控到內力 反而係…

D
繼續
往死𥚃打

全故完

跟

預左有人咁投 受

好多位其實係投票同埋主角光環影響
不過一寫寫左年幾我都係第一次 或者都有影響

Gun

準備好入唐家堡坐監

所以大家當路叔領悟力SSS就得
有人教五分鐘就熟手但冇人教就碌柒果種

成堆友軍係度
唐門班友又得返幾分鐘命

比千面人行返出嚟捉多次就差唔多
覃仔：凡人嘅智慧

天羅地網槍一下捉曬成堆1,2線高手

如果覃仔識玩
捉完之後當場特登解返路叔出嚟搭搏頭講聲：路兄辛苦你賣力演出了

你果然係來自DC宇宙

常規操作
雖然我依家係搞電腦3D
但其實我係讀文科出身

學好輸入法之後出故啦

反巴考慮下自己寫個故

D往死裏打

世界壓制
學極都唔識

+1

B
btw嗰陣偷出黎嗰把唔知乜野用黎暗算得唔得

好想知覃仔仲有冇底牌
幾時先唔洗再做武俠版趙括

同埋之前隻飛針手鈪仲用唔用到定係已經飛曬啲針

邊有拎到個手扼

唔係對練嗰陣戴埋咩？

路叔冇靠手扼咖

7點前

其實我都係普通讀者無特權
投票唔會影響個故方向
只係會知道樓豬有無打機打到唔記得出文

結案

迷底終於解開

真相只有一個

---D(拼死一戰)---

此刻，明顯再與唐逆搏拳，也是自尋死路…
但我絕不退縮。

路仁甲沒有絲毫顧慮自己的身體狀況，才剛回過氣來便再次往著唐逆進攻，唐逆站在原地打量了兩眼路仁甲，不難看出他的馬步稍有偏差，眼神之中雖有鬥志，但顯然是有種力有不逮的感覺。
唐逆搖了搖頭，心中暗想「姓路的這個小子，雖被稱作甚麼後起之秀，甚麼晚輩中的第一人，然而卻是個如此有勇無謀之輩…」

「不自量力。」唐逆低聲說道，然後站穩馬步，雙掌拱手於胸前，成了一個略為怪異的站姿。
路仁甲可沒有想過後退，運盡全身內力，雙手運勁，向著唐逆打出這一掌，唐逆往身子一收，手掌一轉一推，便接過路仁甲這全身全力的一掌！
兩股強大內力之間的交鋒，就在碰撞之間爆發，強大的衝擊力以他倆為圓心爆發，場上的眾人都被震懾著，而處身正中路仁甲與唐逆相互擊飛，倒在十數步外…
唐逆是站了起來，口鼻皆有黑血流出，但也能穩穩的站起來；至於路仁甲他，則是搖搖晃晃的站了起來，咳的一聲便從口中吐出一口鮮血，再單膝跪在了地上。

「辛苦你了，路兄。」
此時一道聲音從路仁甲身旁傳來，同時再輕輕搭著他的肩膀一下，路仁甲轉身一看，原來是隆哥。
隆哥他的衣衫之上染著那唐門弟子的黑血，但顯然他一點傷也沒有受，而且連那邪門的綠氣也沒有沾上半分。
「接下來就讓我來幫你一把吧。」隆哥冷靜地說道，同時路仁甲將視線投向隆哥的原位，只見那個與隆哥交手的唐門弟子，已經身首異處了。
「真武門第一堂堂主，武豪親傳弟子 隆。」唐逆看著隆哥說道。

A. 觀戰模式
B. 遠攻支援
C. 硬著頭皮繼續戰鬥

已經三篇 樓主D效率
仲有篇 9點3前無就11點前 11點前都無就凌晨了

c
往死裡打

你想睇我點樣整死路仔?

繼續繼續

隆話幫路叔一把咋 緊係要keep住打

武豪的親傳拳術終於派上了用場，可惜一拳下去唐逆就昏死了過去，打的興起的路仁甲怒了，朝著隆吼道：『這下還怎麼打，你該滾一邊去！』

屌原來隆係一拳超人

要好似d熱血漫咁
主角打到爆哂缸
親友團衝哂過嚟
都要堅持靠自己打低對手

BTW
三十歲仲晚輩第一人
就好似香港個傑出青年獎成日都三四十歲嘅人拎

「書中並未有直接提及年齡」

又黎呢句

但成日有暗示呢

生死存亡之際先突破到新境界。

其實想動議
D:「謝絕隆的好意，指出這是屬於自己的戰鬥，唐逆必須由自己親手打倒，否則會在武學之道上留下心魔」
不過太刺激我驚樓豬心臟承受唔住

我可以照寫呢句野比你 同C都無乜分別

A，成班都CLS

要界限突破喇

我賭樓豬唔敢寫死路叔

寫路叔暈左之後寫個覃狗外傳

硬吸

玩到咁大

富貴險中求

好似可行 血當毒咁用姐 內功應該冇毒 最多吸果陣掂到佢個身中少少

再融功 不得了

---C---

「想不到唐門中人竟然也會認識我。」隆哥說道。
唐逆大笑，答道「閣下也太不了解我們唐門的情報能力了，天下之事，我們有甚麼會不知道。」
隆搖了搖頭，答道「哼，唐門這如此邪門的武功，以犧牲弟子的生命來戰鬥，這天下間每殺一人，減少一個練此武功的人都是大義。」

話畢，隆哥往前踏上一步，但路仁甲隨即搖搖晃晃地站起來，說道「讓我來。」
隆哥不敢輕視唐逆，直勾勾地緊盯著唐逆，令雙方也不敢輕舉妄動，同時隆哥亦和路仁甲說道「明顯你的身體已經快支撐不著了，還逞甚麼強。」
路仁甲沒有放棄這戰鬥的心，以內力支撐身體，站穩過來後再說道「這不是逞強，這是屬於我自己的戰鬥，唐逆此人必須由我親自打倒，這…才是我的武學之道，無悔無憾。」
隆哥由衷而笑，答道「哈哈好小子，那你別拖我後腿便是了。」隆哥說罷，一踏步便已閃身到了唐逆面前。
唐逆沒考慮到自己剛剛與路仁甲一戰之後，所身受的內傷，影響著他戰鬥能力，連反應也因而減慢不少，此時他才一舉手去擋，隆哥的拳頭便已轟到他臉上了。
唐逆中拳之後，整個人撞到地上，不過他連續滾了幾個筋斗，馬上便想再站了起來，但路仁甲竟已在他的位置等待著機會！在這時機一到，路仁甲隨即上前進攻，以一掌虛晃攻往唐逆，此時的唐逆又被隆哥打中一拳，精神略為恍惚，一時沒考慮到虛實之別，又想舉手去擋，路仁甲另一手隨即一甩，昨晚所偷來的那個袖內暗器應聲彈出，一下刺到唐逆的胸腹之下，距離要害不足五寸的位置。
黑血沿著暗器流出，路仁甲隨手一甩，將黑血從「筆」上揮走，再將此「筆」收回袖內。

路仁甲本想補上一招，但身受重傷的唐逆，沒有倒在路仁甲身前，更沒有因而放棄，隨即緊緊鎖著路仁甲雙肩怒吼道「路仁甲！」
「小心！」隆哥大吼一聲，一躍向唐逆，以一記飛踢迎頭痛擊，唐逆他的臉撞到地上，同時，他大量的黑血從他口內吐出，把整個地上都染黑了一片。

唐逆倒下了以後，一動不動，就這樣背朝天空倒下了。

A. 補刀
B. 不理會

C吸

跟 轉C

而家要以毒攻毒 打太多自己太毒 點解D毒唐逆冇事就係佢有哂抗體 吸左自己就冇事

受

萬一路叔受唔住啲毒咪會力戰而死

C 吸埋可能變段譽百毒不侵

樓主成日借d意用對白屌9 d自創選項

點解咁講

唐逆搖了搖頭，心中暗想「姓路的這個小子，雖被稱作甚麼後起之秀，甚麼晚輩中的第一人，然而卻是個如此有勇無謀之輩…」

感覺到入面帶有樓主既怨念

符合路叔形象 不嬲都係一個衝動撚黎

應該淨係吸果陣會掂到d毒 唔會吸到d毒
反正之後點都要揾人解毒 唔差在果少少

冇諗過遲咗45mins都投到

咁我轉c

跟
吸

C 吸

大家聽唔到路叔肉搏互毆果時播緊佢首專屬bgm咩
係邊個首btm入面邊個就會贏

守財巴好似想開新故

樓豬竟然冇寫聽日繼續
想時空進化去五更?

想完故嘛

中毒身亡
一開眼發現返返去現代自己間房

---C---
所謂機不可失，路仁甲當刻使出北冥神功，以圖借助唐逆之功力，練成更寒的內功。雖知當下的路仁甲內功已舉世無雙，世間上能與之抗衡的高手廖廖可數。如果將唐逆之功力化為己用，可謂路仁甲的神功可謂大成，既寒且毒，前無故人，後無來者。就是這份武者的渴望令路仁甲在形勢萬變的戰場放膽一試，尤其此刻雖勝過一人，但大局依舊落後。
但亦是這放膽一試令路人甲一子錯，滿盤皆落索。
手臂在吸取唐逆之功力轉眼發紫，路仁甲突覺天旋地轉便倒下來，視覺漆黑一片。
-------------------------------------------------------------------------------------------------
「哇」
路仁甲在床上醒過來，滿頭大汗手中拿著武俠小說，一切竟是南柯一夢。

A. 屌樓主無文
B.屌樓主快啲出文
C. 稱讚外國勢力中文有進步

仲差一篇英文強姦未寫

我咁樣追文，有誠意啦掛？

交翻去反巴哩啲專業人士做

佢會叫你綁條女比佢先

講咗好多次綁條女比我取材先有得寫

你估下你頂置哩篇，有幾多人唔睇名，睇完先覺

一睇選項就知

聽聞毒L嘅幻想力無限，你咁勁，唔需要啦

貧窮限制咗我嘅想像
你自細食過咁多唔同國籍女梗係你寫

寫英文無人睇，寫中文唔識寫

寫完先知既

話說樓主上咗幾分鐘水，又唔見咗人

唔洗講都知要4點

---C---

路仁甲看向地上的唐逆，運起北冥神功，便抓向唐逆的手腕，想以北冥神功吸取他身上的內力。

就在路仁甲抓著唐逆手腕，北冥神功隨即自運，但唐逆完全沒有考慮北冥神功的問題，馬上運功，轉身便一掌把打在路仁甲身上。然而唐逆沒想到，當他運功之時，正正就是北冥神功最強大的時刻。
唐逆運功時，本想將內力集中沒被路仁甲抓著的手腕，再一掌還擊，但內力在體內運行之時，便馬上被北冥神功的吸力拉走，引導到被路仁甲抓著的手上，然後湧進了路仁甲體內。

「這…這就是…」唐逆本想驚歎北冥神功的威力，與他那神奇的能力，但奈何他身受足以致命的重傷，內力被吸走，護體真氣自然也無法自運，再加上蠱毒功的反噬，路仁甲的北冥神功如此一吸之下，自然就是唐逆的催命符了。
路仁甲的北冥神功吸取唐逆的內力也只是一剎之事，全因唐逆傷重之下失去真氣，隨即就回天乏術了，而當唐逆死去的瞬間，丹田之內的內力，也維持不著，全數散去了。
「他…他…死了嗎？」路仁甲口齒不清地說道。
隆哥走到了路仁甲身旁，看了看唐逆再答道「對，他已經死了。」
「那…那就…」路仁甲沒好好的說完這句話，便已經昏倒過去了。

…

我張開雙眼，發現自己身處在一個陌生的房間之內，而且身體還有種極為虛弱的感覺。
我打量了房間周圍，桌子之上仍放在了一些食物，但是除此以外，便沒有甚麼特別的地方可以注意到了，而且這裡也沒有發現任何人在房間之中…

A. 好好休息
B. 到房間外走走
---
真係搞到4點 聽日繼續

C
融功

跟c 融功

我轉溶完功再出去得唔得

應該都得 樓豬寫到4點即係今日放假 應該仲未起身

C>A

翻翻下工瞌著左

但7票制

成座住戶輪住call樓豬check屎渠

睇字都覺得臭

住戶： 收我利是收得咁開心 唔洗做呀

騎劫

潮文

休息包融功

改名巴開始了解我習性

包二奶

大家認為我直接計C做A 定照B好

A啦
唔融功會出事

唔係A贏咩

可能返咗現代了

范兄騎劫成功

樓主最近會安排驗眼

你座大廈係咪日日勁多街外人隨便出入

狗屋看更？

丹麥女孩

樓豬今次仆街了

---A---

眼見四下無人，我便盤膝坐在床上，開始運功調息，而且開始融功起來。

剛剛一戰之後，我從唐逆身上吸來的內功不多，故此融功之時，讓我感到與北冥真氣不同的內力也只有很少。
不過在融功與調息時，我感到體內有一股奇怪的氣隨著我的真氣流竄著，而且這道氣流經之處，都會有種刺痛的奇怪感覺，但是這倒沒影響我運功療傷，所以我暫且也沒多理會了。
我在房間之內融功，大概半個時辰左右已經完結，不過我倒沒有離開，而是繼續調息休息。

就這樣又過了半個時辰，門外忽然有人把門打開了，我把調息收起，然後看著大門了。片刻以後，門被打開，進來的人原來是捧著一盤湯藥的月露。
月露她一看到我坐在床上，便驚訝地說道「仁甲你終於醒來了！？」然後便把手上的湯藥放在桌子上，跑過來抱著我了。
「月露…我在那裡？我睡多久了？」我問道。
「足足三天了，要不是霜兒來了，恐怕你已經死在這泉城裡面…」月露緊張地答道。
「泉城？我仍在泉城嗎？」我再問道。
「對，這說來話長，你先用藥，我去找其他人來。」月露答道，然後她便把湯藥交給我，再出到房間外面了。

我慢慢把湯藥喝掉，然後月露便帶著凡不爾與霜兒進來了。
「凡右使。」我恭敬地想下床向凡不爾問好。
不過凡不爾隨即緊張地扶著我，再說道「不用下床，仁甲你好好休息。」
「凡右使，言歸正傳，在我昏迷之時，這三天發生甚麼了？」我問道。
「那天與唐門那些殘黨一戰時，在你與真武門那位第一堂堂主戰勝唐逆之後，你便昏倒過去。不過唐門所剩下的那些弟子，在眾人合力底下，也是一陣子便解決了…後來我們把你送回了附近泉城，同時也安置了一個據點，讓你先留在這裡休息，不過甄姑娘檢查底下，發現你身中奇怪，便用些藥物穩著你的傷勢，再把霜兒姑娘找來了。」凡不爾解釋道。

「原來如此…那黑士莊的事呢？」我追問道。
「墨瑯與鐵無心與其他羽墨書院的人，在我們進莊搜索時，早已逃去無蹤，相信黑士莊內應該有著甚麼密道逃生。除此以外，黑士莊內更有不少地方被縱火了，相信是墨瑯等人為了破壞莊內的東西而做的。」凡不爾答道。

A. 提起救援慕容候之事
B. 不提救援 問起有沒有發現黑士莊內的暗道
---
有咩其他想問可以投完再講下

身中奇怪

奇毒

A
問吓南宮前輩係邊

B
其他人咪掂九劍

問下大媽幾時得閒
學埋個點穴

多一招旁身差好遠咖啦

咁點解你又咁鐘意冇人睇又寫文

點解外人都叫霜兒做霜兒
應該叫唐姑娘喎
就算真係關係好都應該叫霜姑娘
大媽又識叫返佢甄姑娘
咁親密係咪又暗示緊乜

咁要用英文寫先得

岩岩寫個陣諗左諗 其實唔應該比其他人知道霜兒姓唐
但又隔左咁耐 前面都改唔到

好撚衰

唔洗再揀強姦了

叫霜姑娘好啦
叫霜兒姑娘即係好似你同絲打去拍拖突然有條友衝埋嚟叫絲打做bb豬

點穴還點穴
強姦還強姦
佢冇表達反對嘅意思就唔算強姦

你睇返書
查大俠都冇話過係強姦

覃仔最後都係冇絕對翻盤
次次都失算凡人嘅智慧

羽墨揼晒春
白養咗路叔咁耐 得個吉

仲要搞到地長老重傷+冇埋湘兒

唔差在問埋湘兒仲係唔係到

其實故唔係得個吉 起碼拎左把赤蒼

反ching真係好撚mean。

霜兒咪會答路叔佢企咗係度
同音字講出嚟分唔到

乜呀db仔有寫文？話說乜野叫db仔

都唔係尹志平點嘅
歐陽鋒點的

咁咪講用網槍救路叔果個人仲係唔係到

有啊

不過讀者得基得巴

不過文筆有時唔係幾掂 我等緊佢進步

避到今次避唔到下次
其實我唔明點解會改到撞名
除非又想暗示佢兩個原來係姐妹之類

可能其中一個會死呢

出得幾慢下

因為樓豬想下次寫群P嘅時候
路叔一叫湘兒 兩個都應佢

話說依家多咗個台灣勢力

2個礙割能

一陣反巴有笑我外國L，我只可以笑佢無女

可能本身一去蘇氏工匠查就會揾到霜湘殤傷雙 有親屬關係

人地福爾摩沙幫得手過日已落帝國

其實慕容應該唔提 之前一講起慕容 冷血就係到問
講友人會好d

早排佢講仲有7個國家國藉繼承權

一爆出去咪同路叔個江湖追殺令一樣
人人謀住九劍
冷血撚開劍緊係在意

南宮廢老2.0

美國咪幫到囉

咁就推左半個post

等我再潛水

一係趕走明教佬先提起複姓佬

你地仲個個㨂爆佢出嚟

冇深思熟慮 知錯啦

話說夠票未？睇死樓主

夠啦 太多A

夠咗好耐
除咗我全部A

話唔定佢變左叔一燒呢

樓豬未開始作就改做友人啦

又變咗吹水post

自己把九斷劍呢？

你又知其他巴絲咁投唔係想複姓佬死？

準備睇 絕扇門+路叔+神候府 打明教+真武門

再望望
原來樓豬提哂水

係喎

算啦 複姓佬反正都走火入魔 點都就死咖啦
拿拿聲逼佢教 冇就吸死佢算

陰謀論d
聯軍咁撚多人點解會係關係一般嘅凡廢老狗衝嚟睇佢
佢個女人妻就話暗戀路叔啫佢一把年紀唔係仲轉基呀
然後根據查大俠小說嘅內容乾珅大挪移要超強內力先可以練到去頂

利申：come from DC Universe

一把年紀唔轉得基咩

斷手還斷手
走火入魔還走火入魔
複姓佬先叫完咪信覃仔

又係因為北冥

個個都係你咩

唔明

唔通佢走佬之後撞到野味兄去左劍塚

係樓豬個故設定入面 慕容=獨孤求敗後人
咁一講佢個姓出黎 個個都會知佢識獨孤九劍 仲唔追殺佢咩

用考評局邏輯
要睇文章立意係乜
如果係咩正直善良先可以爬上頂峰之類嘅on9大道理
咁覃仔必然要上戰場同路叔正面隻抽
如果兩個都用獨孤求敗武功就更添戲劇效果
最後覃仔比人打到訓底大聲質問個天點解大家都係穿越仲要自己有記憶路叔冇但點解次次都係自己輸
然後路叔就可以說教講正直善良乜乜物物

路叔:因為我係主角囉...

唔學點穴要彈指有撚用

仲以為有文。。。
五十幾個回覆

你未習慣姐

D 9up 精彩過正文。

你啱

慢慢習慣吓

有9up咩

等佐成晚
都冇文

樓主個頭要轉好耐㗎

Ref. Matt哥

1點啦

要搞清楚先後次序
樓豬見到我地推理哂後續腳都軟埋
唯有拿拿聲改做其他嘢
先搞到我地好似9up咁

sing巴同探索巴明明都係cls佬黎 依家係到扮正常

我幾時都話我最正常

一打唔洗找

外國撚已經係另一個層次嘅問題
階級敵人

訓左小欖幾個月醫返好了。

唔明點解話我9up
路叔夠同萬劍門果幾條撚樣傾得埋啦 幫佢地打埋班反骨仔添
一講左自己識北冥咪又係比人追殺

複姓佬同凡狗更加係唔識 捉佢番光明頂逼佢教九劍有幾奇 面對神功係人都狗衝咖啦 仲要依家識神功條友變左殘疾 咁難得既機會唔係唔要呀
絕扇門 神候府都叫有熟人信得過姐
凡狗去黑士莊都係去救女咋

因為大家都想複姓佬死
包括你都係

路叔學完九劍既話我都唔介意佢死

你撐A架喎，今次仲唔斷正你9up。

冇仔細諗 諗番起果陣A已經贏左

本post唯一清流在此
不過次次有理有據高質回post都比人當洗板

孤芳自賞

---A---

「說起來…凡右使你們有在黑士莊之內發現甚麼暗道或是甚麼人質嗎？」我問道。
「暗道倒是發現了很多，整個黑士莊內的機關、暗道、暗格等，我們發現了超過八十個，相信需要查找的地方還有很多，我們明教已聯同絕扇門組成一個搜索隊，於黑士莊中持續搜索著，至於人質…倒是沒有發現。」凡不爾答道。
「如此說來…倒是找不到他。」我喃喃地說道。
「難道仁甲你有認識的人仍在黑士莊內嗎？」凡不爾問道。

「對…一位故友，他曾在黑士莊之內見過他，不過現在應該被墨瑯他們帶走了。」我答道。
本來我想著要不要提及慕容候的名字，又或者是告知凡不爾關於慕容候所身穿的天牢位置，不過考慮到慕容候他的精神狀況，以及他身懷的絕世神功，我還是決定不提太多了。
「故友嗎…我看機會不大，畢竟黑士莊內被縱火的地方也不至一兩處，基本上大半個黑士莊都燒起來了。若然沒被墨瑯他們帶走的話，那個人也定必已經死在了牢房之內。」凡不爾答道。
「好吧，謝謝你凡右使。」我如此答道，同時心中盤算著找機會回黑士莊找找。

「仁甲，我們明教與神候府開始了一個聯合的情報網，我們在唐國的探子得知唐門和不良人已經開始有大動作，相信我們兩國之間的戰爭很快便會開始。」凡不爾說道。
「戰爭…？」我問道。
「就是唐明兩國的戰爭，所謂的「武林」，現在不都是由上面的皇族所控制著了嗎？」凡不爾問道。

A. 表示自己無意參戰
B. 問及自己有甚麼能幫上忙
C. 不表態

夠票

轉頭出埋佢

咁快手

A. 提起救援慕容候之事
B. 不提救援 問起有沒有發現黑士莊內的暗道

「說起來…凡右使你們有在黑士莊之內發現甚麼暗道或是甚麼人質嗎？」我問道。
「暗道倒是發現了很多，整個黑士莊內的機關、暗道、暗格等，我們發現了超過八十個，相信需要查找的地方還有很多，我們明教已聯同絕扇門組成一個搜索隊，於黑士莊中持續搜索著，至於人質…倒是沒有發現。」凡不爾答道。
「如此說來…倒是找不到他。」我喃喃地說道。
「難道仁甲你有認識的人仍在黑士莊內嗎？」凡不爾問道。

A中但個對答明顯不符
睇完書評緊急修正？

轉頭

解完毒再學曬九劍就去清算流浮山二百刀手 萬劍門二百劍客

---C---

「原來如此…戰爭…」我喃喃地說道，沒有回答凡不爾的這句話。
「嗯…那我暫且也不阻礙你休息了。」凡不爾說道，然後便站了起來。
「凡右使，那我痊癒以後再來跟你問好。」我客氣地答道。
「好。」凡不爾答道，然後便離開房間了。

凡不爾走了以後，霜兒和月露便過來給我換藥，也解釋了一下蠱毒功與唐逆身上的那種毒素，蠱毒功其實是以自身作器皿培養蠱毒，引毒入血的奇門內功。
若未曾練過蠱毒功，或是只練過一點基本功的話，可藉由服毒來激發內力增長，服下的藥物毒性愈強，效果愈大，而剛剛一戰當中的唐門弟子，絕對是服下了某一種奇門劇毒，所以才會變成這樣。
至於唐逆的毒素，經霜兒研究過後，主要是一種混合毒素，具致死性，亦能騷亂敵人。就像剛剛我在運功時，毒素會影響運功者的身體，減慢反應與內力運行等等，而長期接觸的話，更有可能會死。
至於剛剛我有著北冥真氣護身，故此在與唐逆多番接觸後，仍然沒危及性命，不過毒性已侵入我的真氣之內，故此必須服下月露與霜兒所研製的解藥，好好在這裡休息，將體內的毒排出來…不然運功的時候，可能會毒氣攻心，危及性命。
如是者，我便在泉城之中休息了數天，在月露和霜兒的照顧下，慢慢把體內的毒性排出…

…
不良人總部…

一個高大的男子坐在了一個裝飾誇張的「龍椅」之上，然後一個穿著不良人黑衣的男子趕急地跑進來。
「總帥，白先生…戰死了！」急忙的那個男子說道。
「意料之內。」坐在龍椅上的那個高大男子冷靜地答道。
「還有，唐…唐門的唐逆先生也戰死了！」急忙男驚慌地說道。
高大男子冷笑一聲，答道「哈哈…看來羽墨書院的情況也不是很好。幫我去聯絡那個姓莊的，我們有必要用到他了。」
「遵命！」那急忙男子說罷便迅速地離開了。
…

數天過去了，我再次在房間之內運氣，那些纏擾著真氣的毒性，便已經消失了…

A. 離開房間
-1. 回黑士莊
-2. 在「據點」內走走
B. 繼續在房間休息練功
---
聽日繼續

仲以為會將內功加埋毒性添

b 等女入黎，執翻劑

A1
打電動也會習慣先摸索地圖
搵寶
刷技

a1 搵下d女仲係唔係度

A1 終於出番萬劍門

大家都變咗
竟然冇人跟

黑士莊廚房先多女

大家已經進化到玩姦屍
樓豬今舖大鑊了

仲有人嘅咩

可能只係入曬秘道呢

以前樓主未紅得我地十個讀者左右人少但會一齊互動比意見，過左成年多到去三十幾人但好多都係唔出聲只想趕劇情既讀者。

不過上面投a1既好多都post 1追到依家

唔係淨係指今次。

可能好多人想睇樓主點樣鳩up落去掛

李羽殺佢門派一半人包括師父+大師兄 依家個莊狗仲要去奶李羽

我係到猶豫緊寫唔寫上帝視角講佢兩個

香港都大把當年文革全家死淨自己走難嚟香港但依家奶共奶到雪雪聲嘅廢老啦

唔好寫 有得鳩估先正

我就隔離post都講過
出盡奶力幫樓豬個故導向連載二週年嘅未來

樓豬唔好寫到出穢土轉生番生萬劍生同安修德就得

誤傳死訊咪唔算復活囉

好似燕南天咁比班蛋散困住十幾年
全世界以為佢死撚咗最後都可以爆返出嚟

原來我唔記得留名，仲等我諗點解兩日都無文

---A1---

我在房間之內，再次運一運功，確認了身體別無大礙之後，便決定回去黑士莊一趟。
我剛步出房門，便看見霜兒在房間門外的走廊，看來是有甚麼事要來找我的樣子。
「仁甲，你有事要出去嗎？」霜兒疑惑的問道。
「對，在房間好幾天了，打算出去走走。」我答道。
「你有打算要去那裡嗎？要不要我或是其他人陪著你？」霜兒關心地問道。
「不用了，我只是回去黑士莊一趟，聽凡前輩所說，裡面應該還有搜索隊在，應該不成問題的。」我答道。
「那麼仁甲你最好都速去速回了，畢竟你的傷勢才剛剛轉好。」霜兒答道。
「當然…那麼我走了。」說罷，我便離開據點，回去黑士莊了。

從泉城到黑士莊，運起起功前進，也不過一盞茶內的路程，故此轉眼間我便到達黑士莊了。
走到黑士莊前的不遠處，我便看到有兩個男子守於莊前，我慢慢的靠近他倆，便看到他們的衣著，應是明教與絕扇門的弟兄來著。
隨著我的接近，那個明教弟子便神情緊張地質問道「你是誰？來幹甚麼的？」
「閉咀，他就是路仁甲。」旁邊那絕扇門弟子馬上阻止了那個明教弟子的盤問。
那明教弟子的神情隨即變得憧憬，用一種熱情的目光盯著我說道「甚麼？原來此人就是路仁甲…！？」
「兩位，我要進去找一找…」
我正想說明來意，他倆便打斷了我，說道「路少俠，請自便，請自便。」同時攤著手恭敬地請我內進。
「謝謝兩位。」說罷，我便進去黑士莊了。

進到黑士莊以後，有好幾個弟子在大門附近搜索著，看來是找尋著甚麼暗道之類的東西。
而除了這些弟子以外，大門附近有些縱火的痕跡，被熏黑的牆亦是隨處可見…只是數天，黑士莊內已經人物皆非了。

A. 先在莊內找找熟人 (絕扇門/明教的人)
B. 直接找慕容候的牢房
C. 到處隨便走走
---
下篇6點前

仲以為會出個揀咩人一齊去嘅選項

即係點?

我以為你會寫行出房就比班後宮截住
跟住要揀同邊個去
咁又一章

樓主似咁仆街咩? 真係熟人包圍網咩屌

C，小心有人尾行緊。

即係左右門神是但揀個帶路掛
btw a

我就覺得今次對住個重症患者要熟人包圍好合理，同埋其餘幾個女仔去左邊。

係黑士莊揾野掛

想同冷血隻抽

一般難度就普通閉門作賽
地獄難度就叫埋殘疾圍觀

懷疑湘兒比聯軍捉咗去用刑逼供

可能就係複姓佬囚室用緊刑

根據平衡理論應該每個女主都要有黑暗面
依家得青雪未有
可能依家拎住條鞭鞭緊湘兒質問佢同路叔進行苟且之事
跟住路叔一入嚟就光速變返世紀女友mode

39秒睇完文+投埋票

我睇得快吖嘛

甘就解釋左前期青雪既大小姐脾氣去左邊。

c 而家樓主竟然講定幾點有 唔係用含糊既字眼

大家唔投佢咪冇得寫

佢變連載既話仲快完故

B 呀， 快d啦

B
搵復姓佬緊要啲

仲有40分鐘，睇下樓主出唔出得切

心照啦

仲有十分鐘

---B---

我沒有在此逗留，只是看了數眼便直接離開，往著慕容候的天牢前進了。
雖然我沒有必要隱藏自己，但我還是盡量避開那些耳目，畢竟慕容候尚在的話，我也不想將他牽涉在明教的人當中…當然，也免得絕扇門要處理這種複雜的關係。

到天牢，必先進暗道，而我考慮了片刻後，便決定從之前的路，亦即是地長老那邊的地下通道進去，以免機關有何差異。
到達通道入口前，我經過了地長老的爐房和倉庫，而這裡被縱火的痕跡極為嚴重，整個建築都像是「黑炭」所建成一樣，絲毫也看不出原樣了。

我沒有花時間慢慢研究，直接下去了地下通道。
而通道之內，沒甚麼被熏黑的痕跡，那些縱火的燒焦痕跡，自然也是沒發現了。
我直接往內面走，啟動機關進天牢那個「洞內」，而裡面只剩下了鎖著慕容候的鐵鍊，以及一封被匕首插在了牆壁上的信封了。

我小心翼翼的把匕首拔出，拿出下面的信…
「七日之後 中午城西 覃」
這應該是覃汩留下給我的信…？但七日，不就是今天嗎？

A. 立即赴會
B. 恐防有乍 不去了

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

係時候殺廢鐵

準備再坐獄

b
由佢企啦屌

又去羽墨分部坐

Ziyech

你又係軌咩

點解

假轟

屌 冇野 原來講緊新仔

無神神彈句出黎 緊係唔撚明

終於簽到翼

有留意阿積士
利申樓豬死敵

基疤狗

不了 唔簽中堅都係冇撚用

撚伯： 4位中堅都當打 唔需要簽Ake

定馬體

疤

基沙文

基沙文都有d用
丹比利真係

呢2件夾埋2億幾歐元+埋古天奴 3億幾 呢幾年疤買人眼光好似麻麻

Cls丹比利已經億半
Btw我疤最近次次轉會窗都傳想買金章安真係睇唔透

鏱

反擊大技:時間停頓

一時時啦 早排打樓豬第2隊愛隊都上曬身

都三張野不了
留係車退休啦

半年約 免簽都抵呀
半2年夏季疤出到70m咖

我都唔明
真係咁吸引？
利申軌

我地唔夠疤球探識波咖啦

前面咁多人喎
仲買

邊度仲有人
得返美斯基沙文
其他傷曬

sor我錯

Fati

就黎比你班友吹爆post
又唔轉去吹水post

再唔係夏天簽番pedro番疤養老

btw呢度有冇人睇意甲
英超米蘭拉素祖記三頭馬車

支持干嗲帶領國米拎冠

馬天尼斯真係好勁

就嚟成隊波都係英超兵
btw我撐拉素贏

笑死完全冇人諗住理樓豬

young lukaku sanchez 好多獌

仲有moses 艾歷臣
btw原來lukaku破咗朗拿度紀錄

巴塞抌一億都買唔到

得干地有moses說明書
本身仲話簽豬蛇 最後走數

另一邊留比你同反巴展開真誠對話 深入交流

阿朗仲未認真

玩具撚表示聽唔明

專心打歐聯吧啦

煙狗帶住成手靚牌都輸意甲就好笑

冇睇開玩具

條中場線靚到要放安利簡走

聽講比de ligt搞到失唔少分

佢仲細
俾啲時間佢啦

上季仲吹到佢係雲迪克2.0咁

廢到

De jong又打成點

但佢係意甲都咁
過到英超咪

de jong係衰華為敵on9啫

講真，華為敵未走嗰陣時
成條中場得佢一個會跑同做到嘢
成班廢老唔知點解可以穩奪正選

依家連ziyech都走埋 Ajax得番van de beek同promes

onana都可能走

我就唔信會買人代替Kepa喇
西女人咁要面 買人頂kepa咪認左自己做錯deal

其實球會自己都應該預咗

咪就係
話晒kepa可以做埋領隊喎
個deal超值啦

本身ajax就係靠球員買賣賺錢

點解最近兩場連正選都冇？因為廢？
冇留意開

手短累事

最近淨係睇住猁狗 究竟幾時先輸

LiVARpool

卡巴尼路都唔多掂啦
李城嗰場

叫cech復出好過 表面上就做埋d冇權既總監位 實際上就去左打冰球

買返25圖

講波post

咪撚提呢條撚樣 唔係佢唔番黎練波 洗撚直接用解約金買kepa

古圖狗斷雙手

傾故post去左隔離

報應已到
之前瘋狂屙蛋

聽講伯明翰爆左肺炎 你最好小心d

呢排打番起

叫佢睇路啦

聽講勁返

我教個班有幾個內地人，好彩內地唔興讀文科，engineering多到數唔到

死好命

內地支那

政治正確，如果有人起咗我底，我發表嘅paper就說服力大大講低，特別我可能會做嘅智庫主要做外交

中國囉 咩內地

寫慣mainland ，我錯

唯有祝佢快d斷雙手

條友果然唔係同路人。

大家覺得今季各大聯賽有邊隊黑馬?

獌

一定有錫菲聯份

sorry 呀，通常我出paper會 abbreviate 中國做mainland,作為同香港同澳門區別

我正路啲
鍚菲聯

千其唔好打歐洲賽

小事

我都唔所謂
我成日中國內地支那撈亂嚟用

隨時完季排第4

仲有taiwan，要守所謂嘅一個中國原則

般尼同列斯聯係好例子
狼隊開季都因為打歐霸搞到狂失分

呢幾日吹到好行 如果夏季沙利冇比蛆炒既話會簽佐仔

唔好喇
咁難得磨合到

冇左佐既話 條中場又廢番

執執個後防就得㗎啦
唔好放人呀

唔知今季6獌弟登唔登6

熱刺拖肥就得
獌就

早唔知幾個回覆先講完
撚伯： 4位中堅都當打 唔洗買
左閘直頭冇乜人選得李城個Chilwell

愛華頓咁快上番黎啦咩 安76唔係教左好耐咋喎

買ake換走zouma就perfect

Ake個40m回購早13日完左

頂

基疤呢

咁快掛住我

今季英超都冇乜嘢睇㗎啦
咪睇下猁幾時輸 同摩佬追唔追到個歐洲賽席位返嚟

英超好多時係睇降班區
刺激啲精彩啲

維拉其實踢得唔差 但係好低分

我曾經估三支升班馬全部護級成功

Norwich降硬啦 升降機黎

開季幾對辨
點知係虛火嚟

請把我們叫做中華民國
把對岸叫做共匪

我肯定我會立即被記錄聆訊

係連登都唔講得

堅守一個中國原則
中華民國並不是對岸所稱de facto regime
我們是正統de jure
對岸連de facto也稱不上，還敢嗆瞎

共匪沒錯啊
我們國軍展覽館職員也是直接稱呼他們為共匪
有甚麼問題

如果我翻工，講明會mon 手機

以後用web版咪得

當然會mon埋電腦，真會有

咁驚

恐怖。。。

好正常，會掂到confidential野就一定會有。我有個friend做核電廠，佢都要被mon

他是英國某大學政治碩士

BTW 紀律

有冇人記得樓豬有冇解釋到零男同大媽既關係

共產黨是全球民主公敵
為甚麼不能叫匪
在情在理都應該叫匪啊

我都忘了。。。

他聲稱是會被認定不持平 令他的文章沒公信力

沒有要他在論文裡寫共匪兩個字吧

他說手機 電腦都會被公司監控

笑而不語。

亦都有部分私人理由，唔想用一啲會影響客觀思考嘅野，文字詞語做到嘅影響比每個人想像大。例如你見到亞洲嘅民族意識好強，因為國同族響大部分亞洲語言可以interchangeable咁用，但如果英文呢？分得好清楚state 同nation。當然我亦都可以用比較婉轉嘅方法表達相同概念，例如話fbi director james comey 曾經講過美國有兩類公司，被中國hack 過，同未發現被中國hack過，以引用其他人嘅說話講出自己嘅立場，至於點解要被人mon，我可以講一個例子，好多政治學嘅學者都會知道當地政府好多機密，例如最近graham allison，前哈佛大學教授，披露有關deep sleeper嘅計劃，得知一啲機密就算好表面嘅，被mon我覺得叫合理

sorry for 認真咗

話說文呢？

我估要3點

睇緊波？

應該冇

好悶

我就訓聽朝又要早起身

你地依家都唔需要翻學

要番實習

屌喇星百鳩幾個回覆都係吹波

吹撚爆post個下麻煩 個post一個禮拜都用唔撚到又要開過

---A---

考慮到這時間上的問題，我隨即便離開這裡，前往城西了。

我迅速地離開了黑士莊，前往泉城的城西，來回的時間相差不遠，也是大概一盞茶的時間而已。
泉城城西這邊比較靠近城門，而這裡主要亦是一個驛站與一個廣場，除此以外已經沒有別的大建築了…
本來這裡是個鄰近城門的驛站，理應是車水馬龍，人流不斷的，不過或許因為早前一戰，泉城的人流倒是較正常少得多。

我站在了廣場一陣子後，便已經看到一個穿著青衣的男子坐於廣場旁邊。我打量了他兩眼後，便慢慢靠近他了。走近好幾步後，那個男子便站了起來，迎面向我走來。
我認真地看了看這個男子，他看來不像是我認識的人，但是他走近了以後，便直接截著了我說道「路少俠。」
「你是…」我問道。
「路少俠，你來遲了，在下只是留下這裡通傳一句而已。」青衣男答道。
「通傳？」我再問道。
「軍師先生已經連同大部分的弟子遷移到其他城鎮，而墨幫主與鐵長老亦有其他要事離開了，故此泉城之內已經沒有羽墨書院的弟子。」青衣男答道。
「那你是…？」我問道。
「我姓蘇，泉城人。」青衣男說罷，便想轉身離開…

A. 阻止他離去 繼續追問(甚麼)
B. 先任由他離開
---
聽日繼續

吹水講波 請移玉步：

A
食咗飯未

A，跟住佢一齊去

開個C比你做 跟蹤佢
定係你想 a要求跟佢行？

光明正大一齊行😉

A
一起去
You jump I jump

原來如此
原來有這麼大的苦衷
剛才這樣質疑你真不好意思
只是一說到反共我就會非常興奮

跟。

無所謂，吹下水姐

A 一齊行山銀行

姓蘇係咪地長老d fd
a

---A---

「蘇先生請留步。」我喊道，同時跟上了這位蘇先生的腳步。
這位蘇先生沒有因我的呼喊而停了下來，一邊繼續往城中央走，一邊答道「我要傳話的內容都已經說完了，還有甚麼要問嗎？」
我思考了一下，我的確仍有很多問題打算要問他，不過對於此人，我倒是有一事想了起來…

「閣下姓蘇，難道是泉城蘇氏的人嗎？」我問道。
這位蘇先生聽到我提起泉城蘇氏之名後，便輕輕笑了一聲，答道「沒想到路少俠你這個外地人，也有聽說過我們泉城蘇氏。」
蘇先生的回答，顯然是對自己的「家聲」有所質疑，我便隨即奉承道「不會不會，泉城蘇氏名震江湖，自然是早有所聞了！」
「哈哈，路少俠過獎了，才一個工匠世家，那有甚麼名震江湖之說。」蘇先生答道。

在這段路上，我奉承兩句，蘇先生就裝作謙虛地答兩句雖然他一直自貶，但明顯對於我吹捧他「家門」的事，是十分歡喜的。
就這樣，我隨著他一直走到了城內東北的一個大宅前方。大宅的圍牆不算太高，設計也只是普通不過的石牆，若我以輕功一躍，應該已經能越過去，但這麼簡陋的圍牆，卻有一個設計誇張的門面。
大宅的大門主要以一種黑色金屬打造而成，從這不遠處一看便已經可以注意到上面的寒光，而伴隨這黑鐵之外還有兩隻石獅子於門前，上方更有一個金漆牌匾，寫著「蘇府」兩個大字。

蘇先生在了大門前十數步的位置停下了腳步，然後再跟我說道「路少俠，今天和你一見真是不錯，還望有願再見吧。」

A. 要求入內
B. 淡定離開

坐監!坐監!坐監!

跟A
存心靠害

此言差矣
路叔係要坐監先會變強
監獄=RPG game入面嘅技能點

拆咗道門鑄造玄鐵劍

[選項][武俠][長篇][監獄風雲]

幾時練點穴

放監再返去搵大媽教

咁就有書名可以出書

選項武俠之長篇監獄風雲

---A---

「且慢…蘇先生的府第如此氣派，如此堂皇，我乃一介武夫，實在未見過此等建築。」我挽留道。
「這是家父晚年時所建的，傳說中用上的是某種神秘的礦材，不過我倒是沒有深究。」蘇先生答道。
「原來如此…這裡的裝潢如此華麗堂黃，不知我是否有幸可以入內拜候參觀一下呢？」我說道。
蘇先生聽到我打算進去之後，便馬上皺起了眉頭，再答道「入內…這就不太方便了。」

「不方便？」我有點不解地反問道。
「我倆雖然這段路上也尚算聊得來，但是…」蘇先生支支吾吾地說道。
「蘇先生，我倆雖則只是新相識，也認識不深，但也算一場朋友對吧？」我追問道。
蘇先生搖了搖頭，嘆氣答道「唉，這事情的問題，不在你身上…盡快走吧。」

蘇先生答了一句後，轉身便想再次離開了…

A. 阻止
B. 讓他離開再潛入
C. 放棄蘇氏

圖都改埋

覃狗：最危險既地方係最安全

等開新 廢事又推番埋呢邊

開左 轉返去 唔好推爆呢面

爆先岩

喺出面見到樓豬追擊shinggor

佢起人地張相出黎 好仆街

乜事

歐美正妹

#431 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓豬起成哥張相出黎

你唔係知道啦咩

可能反巴淨係知成哥比人起底 唔知樓豬有份起呢

又唔係歐美幼幼
關心嚟做乜
我同你講增值g天悦25號舖廿蚊張
你冇玩果隻game你都唔會放係心上

咁撚抵? 咩版黎?

舉例純9 up
你坐時光機返上星期就應該仲有舖嚟個價

btw 反巴知唔知放火咩事

真意外
舖入面部電腦短路

---A---

「蘇先生請留步！」我呼喊著蘇先生，同時也抓著他的肩，讓他停下步來。
蘇先生被我抓著肩膀後，便停下了腳步，然後轉身，想要掙脫我的手。然而，他先是一個轉身，接著又再抓著我的手腕，想要把我的手扯開，但他的力度卻異常的小，我的手根本沒動過半分。
蘇先生才掙脫了兩下，便馬上說道「路少俠，且不要把事情弄大，盎快離開吧。」
他如此一說，我便馬上放開手了，畢竟我可不是來生事的…
「我…我也只是對裡面有所好奇而已。」我說道。
「路少俠，實在抱歉，我們蘇府可不是隨便讓我來進的，請回吧。」蘇先生說道。

就在我正想著要不要再說服蘇先生時，蘇府的那黑色大門被打開了，一個身穿長衫的老人從府中步出，看著站在我臉前的蘇先生，一動不動地站著。
「蘇昊，你還在門前幹甚麼。」那老者用沙啞的聲音向著我眼前的蘇先生說道。
「抱歉爺爺，我馬上進來了！」蘇昊答道，然後便急步想往裡面跑了。

A1. 追上去 必要時用武力
A2. 追上去 如遇阻礙便離開
B. 找機會潛入
---
聽日繼續

B
想坐監唔可以咁明顯
直接開打太明顯
要唔小心落網先得

反巴都有玩
等緊4月改版回鍋

竟然唔夠票

樓主今日有事 出文量不穩

sleep is for the weak?

2篇 thx

---A1---

蘇昊往著那個老人奔去，於是我也一個踏步便追了上去。
我與蘇昊的距離本來就不遠，而他只是急步往前跑，故此我這運起輕功的踏步，一下子便趕上了他的速度了。
那個老人見狀，馬上輕咳了一聲。接著這蘇府大門裡面馬上有四人衝出來，他們手上全都拿著一支機關兵器…此兵器外形與羽墨書院的網槍極為相似，但看起來這蘇府的網槍外形比較小巧，而且除了那個網的發射孔以外，左右兩邊還配有一個飛爪與一把刺刀，明顯比起羽墨書院的網槍有著更多功能。

看到他們兵器齊全的樣子，我便以防萬一地的把手搭在了冬雪之上，繼續跟著蘇昊前進。
此時，那個老人再用那沙啞的聲音質問道「你到底是誰？跟著我家的昊幹甚麼？」
我正想自報名號之時，蘇昊便搶先說道「爺爺，我不認識他的！」
「那就方便多了。」老人說道，然後隨即揮了揮手，四支網槍應聲發射，想要把追著蘇昊的我停下來…

A. 抓著蘇昊作盾
B. 破箭式反擊
C. 閃開再突擊

A
射死個仆街仔

玄鐵鐵鏈

又有得坐監

又坐監

衝住咁入去

Dead body: 坐監令人生更精彩

截龍C勝

---C---

看著網槍的動向，那個網的發射，我忽爾感覺到…我能夠看穿了。
羽墨書院的天羅地網陣，在黑士莊一戰中，我已應對過，甚至第一次被抓，一次數十支網槍的捕捉，我也嘗試過…現在只是面對四支網槍，當中的空隙可是大得多了。

我從半空之中運起輕功，在網陣之中的一線空隙穿越過去，那四個網槍手隨即嚇得目瞪口呆，想要再發射下個網，但在那片刻之間，我已經在他們四人旁邊停下來。接著冬雪一出鞘，橫掃一揮，四人手上的網槍被我全數擊落，那四人隨即在腰間拔出一支短棍，然後退到老人身前站在，擋在了我與老人之間。
此時，蘇昊也跑到了老人身旁，也進入了那四個人的包圍之內。

「你到底是誰！？」老人再次用他那沙啞的聲線質問道。
我又考慮到蘇昊知道我的身份，所以我也不打算隱瞞…
「在下行不改名，坐不改姓 路仁甲。」考慮到蘇昊知道我的身份，所以我也不打算隱瞞了。
「路仁甲？喔…老夫聽都沒聽過。」老人不屑地答道。

A. 叫他自己問蘇昊
B. 自報更多名號/師傅的名字
C. 如此囂張 看來是欠打了

c
打佢老母冚家剷

D 自稱係蘇龍個契哥

受你做 自稱認識蘇龍/自稱是蘇龍朋友

我又考慮到蘇昊知道我的身份，所以我也不打算隱瞞…
「在下行不改名，坐不改姓 路仁甲。」考慮到蘇昊知道我的身份，所以我也不打算隱瞞了。

C
打佢老母冚家剷

點解重覆左

我想得罪武林世家
全武林一起死
從此武學失傳

我要攬炒

C
點解拍緊拖仲出得密過平時

收工了 夜d見

路仔吸全武林所有人的內功
自己融功不及
內力過多
爆炸而死

BTW要開新的post了

十幾個post之前有個巴打話咩出身問題殘疾係唐國人所以路叔唔入得不良人（？？？）
跟住我覆佢路叔係香港人咁係咪要全程單機以一敵億
依家終於有機會了

if i burn, you burn with us

D

C呀 我都係睇睇吓成哥見到樓主 即刻笑咗

抱打不平

樓豬有冇事
頭先地震

地震？

台灣

等陣
錯故

另一個連登故作者係台灣讀書
搞錯咗
對唔住樓主

Are you still alright?

安全

but not alright

lmao

安全就好

請到新post睇文 推爆呢個

冇人推

拉

光

復

香

港

時

果然係支那蝗。

得啦得啦明架啦，中国香港中国台灣共產黨萬歲廢青暴徒黃屍死全家武統台灣一個中国.etc.幫你講埋滿唔滿意？

哇
已經2020年仲有d咁嘅人...
見到出面仲話咩拉攏淺藍派口罩藍屍優先當手足condom

真係得啖笑
成日話 connect connect條撚